究竟點解宇佐美貴史踢唔起????????

我記得之前睇話佢 應該係本田香川之後
最有天份
但去拜仁無得出唔奇
比佢去多次德甲 都無D同鄉踢得咁出色
究竟佢勁唔勁???

丙朗對下游刷數據又勁唔勁

覺得佢去西班牙會好過去德國